屌你老母，元朗班牛屎飛又開始放炮仗喇！

廢閪警察唔撚做

叫港人港地班傻鳩廢中黎睇啦屌你

如果打去報案，班廢閪警賊會點耍走我？

屌

搵人報警啦屌元朗牛屎佬老母

禁止煙花炮杖根本就戇撚鳩

嚟多次六七暴動翻版炸撚死你父母
咁就唔會生得出你條戇鳩仔

兆康後面唔知咩村放到富泰都睇倒

去旺角爆下先

屌你老母閪

爆夠未呀屌你老母

報警啦

屌 嘈到仆街
訓啦好嗎

日日放
投訴極都冇狗理